窮撚移唔到民唔自殺可以點先解脫到？

日日返工幫老細搵錢？

考公務員

自己一個過, 唔好諗住搵另一半, 降低物慾既話
其實平平淡淡咁過一生應該唔難
你見好多家庭慘事都係應該忍唔到寂寞同人結婚生仔先會引起
唔好以為你呢一代忍到捱到個細路大個就冇事, 貧窮好大機會會傳落下一代

自己一個+冇物慾, 照計點都儲到錢俾自己意外應急用,
要識得知道自己既能力, 有錢就有錢既生活方式, 既然係窮就唔好同人比較, 過番窮既生活方式

武力推翻現有嘅體制

一日一餐